點解我地要有民主?

經過69, 612, 616 個政府都係可以完全當政府無到，尋晚發個聲明都係話「政府工作上不足」，其實咪即係話林鄭你完全無反省過自己，將成個球擲去其他政府官員到，同埋注意返，林鄭係從來無回應過民陣個五大訴求，一樣都無，意思即係咩？咪即係你有幾多人出黎咁又點？關我X事？我有中共加持咪得，我見韓正使唔使whatsapp 通知埋你？

另一方面，警察仇視示威者，以打柒示威者為人生終極目標，一堆無恥毅進仔成世人都未試過屠新手佔領立法會，爽！以為政府會理你追究警犬責任？Sorry，我係特首就真係大撚曬

成個政治體制根本缺乏一種市民有效監察政府既渠道，議會佢鍾意點玩都得（班建制個個比中共鏈住春袋），成個警犬集團比佢控制住，監警會又比佢地把持住，主流傳媒如CCTVB、星島、東方又比中共控制住

依個就係我地要有民主既原因，我地可以用選票懲罰特首同埋個班議員，咁樣先有機會建立一個有效體制監察警犬（依家依個政府同警犬要互相依靠先生存到），所以，我地應該喺香港問題國際法之時，當中共仲煩緊台灣選舉、中美貿易戰、同埋華為喺歐洲(包括德國)生唔生存到之際，乘機夾實林鄭下台，追究警犬責任，撤回送中問題一齊推重啟政改